五月遊德國荷蘭

想問下呢排德國荷蘭天氣
見到大約由11/12度去到23/24度
但未去過唔知實際體感溫度係點
想請教下各位巴絲應該要點著衫先岩
唔該哂

推一推

我都仲諗緊帶咩衫好
利申:今日出發飛ams

薄身bomber 同最basic個種棉質拉鍊褸都帶左
諗梗要唔要帶返件厚少少既

講起Ams 趕唔切睇鬱金香花展

上年差唔多時間去凍到hihi,帶多件擋到吓風嘅衫呀

使唔使帶u記薄羽絨

你預番香港呢個溫度你著咩就得
唔好見鬼佬而家背心短褲你又以為自己都頂得順
你身體係習慣咗香港個環境
一時三刻係改唔到的

但啲人唔係成日話歐洲十幾度無香港十幾度咁凍咩

下星期去ams揮個手
我諗應該比香港涼少少 諗住帶薄外套就算
唔洗出動厚衫掛

追blog啲人一啲又話要輕羽絨
一啲又話就咁短袖加薄外套就得
所以上黎問下

室內就係
室外我勸你唔好搏

好啦唔該巴打
如果帶一件厚身既 帶輕羽絨岩啲
定一件平時可以用黎十度著 但拆左內膽既防風褸會岩啲

我住係德國個邊，朝早同下午大概去到7點度 都應該可以短sleeves 因為室外有太陽 室內冇冷氣 尤其係交通工具。但係如果一直去到天黑既話，我會建議著番長褲 帶件外套 就可以。輕羽絨，我都會驚你熱到傻

依度既10度係輕鬆 爽既 唔係香港既10度 凍到傻。所以輕羽絨都唔使。尋日我著sweater出街 都頂唔順，熱死。上個禮拜啱啱去完荷蘭kings birthday,天氣好好 一件搞掂
利申：係香港勁怕凍

感謝巴打

紅絲

你唸住點玩啊？

我都係覺得你保守啲好
薄羽絨帶件無妨
都係果句你身體唔會咁快慣呢面環境
同住開喺呢度既人唔同
同埋有冇太陽有冇風可以爭好遠
利申荷蘭撚

sor
係慕尼黑留兩日 去天鵝堡
之後去柏林四日半 大路景點 去圍牆 博物館 集中營個啲
再搭火車去Ams 留五日

咁帶短袖 薄長袖 薄外套 加件方便携帶輕羽絨實無死

剩係天鵝堡 你要預成日㗎啦
Berlin都未去過
如果想再平d 可以睇吓有冇巴士過去Ams個邊，可以搵吓 FlixBus Ams係大站 實會有。佢既站都係火車站隔離 所以好易搵 通常Hauptbahnhof (central station) 不過火車就方便d既，不過都係同一個站去

天鵝堡有預一日比佢呀
去Ams啲火車飛訂哂啦 訂完先知有平巴士
不過都唔該哂絲打

我嗰幾日係戶外多，大風又天陰落雨，我建議係一件擋到風嘅褸

上星期去完amsterdam

都幾撚熱 18-20度

就咁短袖搞掂

利申歐洲住

究竟明唔明薄羽絨嘅功用呢？
輕，紮到細一細，掉咗落個背囊，以備不時之需

平時就咁着件薄風褸，薄羽絨唔係話一定要，但係有乜意外就要黎救命